(有冇人玩抖音)連登抖音討論區1

我們一起學🐱叫 一起喵喵喵喵(>^ω^<)

大家傾下平時鍾意咩歌and動作 我抖音號係16310076 歡迎男女加我睇我d創作

抖你老母

巴打有冇玩

我見有正負評 可唔可以講下點解傾下

巴打圖片都幾得意wo 平時冇玩但有冇睇阿

抖你老母 上黎挽！

巴打鍾意挽咩仙

死返大陸啦，垃圾

香港人都玩啦

支那狗，返支那啦

樓主好有勇氣 但有冇諗過伯母感受

其實都係文化姐

你講得啱 但係你喺一個明顯唔會有人接受嘅地方講呢啲就可以拎定個老母出嚟先

我就係改變呢到風氣 抖音好有意思

死大陸閪都幾識包裝自己扮外國貨，屌，今日喺Apple Music 見倒佢地做埋playlist curator

走啦 咪污染呢度